（連登有愛）想交換7-11 hello kitty 玻璃樽

我有my melody, little twin stars, 熊大。
想換hello kitty

想換熊大，tg: PongL